Запуск:
*  npm install
*  npm run dev
___

Разработать модуль регистрации/авторизации на VueJS. Требования:

- Однофайловые компоненты .vue
- Vue-router
- Vuex (как централизованное хранилище даных)

Модуль должен регистрировать / авторизовывать пользователя (email, password). Все п